今次過後 麻煩起底嘅鬆手少少

今次硬推失敗班狗賊肯定將呢次反抗起因加落連登度，之後嚴格監控打壓，希望有d on9 自爆/唔值得起底嘅由尻佢沉就算
因為呢個政府咩都做得出

鬆？鬆你老母

唔好on9啦
政府要做你駛原因？

有咩問題 狗賊實mon post拉人
而家係講有時會員自爆/唔值得起底果隻，幫狗賊做野？

你起果班唔關事嘅係幫埋佢一份

咁多負評
冇人話要停起底黑警同騙徒
當有位巴616 講過有咩計劃 , 之後佢唔小心俾人起左底，俾政府周到會點？

要起嘅麻煩起呢堆
呢班起哂蛆宗十八代都冇問題！